【Marvel】New Mutants電影變種人角色簡介

因為最近追左New Mutants既漫畫，所以想同大家簡單講下會係電影出現既變種人角色 唔算好熟，但希望比啲對New Mutants零認識既巴打有個簡單既慨念，歡迎補充
不過寫得慢唔好介意 除左已確定會出場既變種人外，如果能力許可想講埋自己希望會出現係電影或者電視劇既New Mutants成員

講邊一代

Cannonball (Samuel Guthrie)
中譯：加農炮
起源：Sam有十個細佬妹，佢係屋企既長子，而Sam爸爸係煤礦場做礦工。16歲時，Sam爸爸死左，Sam作為長子要養起頭家，於是就去左煤礦場打工。一次煤礦場倒塌，Sam同一個另一個礦工被困，Sam第一次激發左自己能力帶自己同個礦工逃出左煤礦場。(我估電影入面都係類似既起源，因為角色表有佢老豆 可能電影版係改做救老豆)

能力被激發後，Sam被一個叫做Donald Pierece既反派聘請作去佣兵去攻撃New Mutants，但Sam過唔到良心個關，最後被Professor X邀請加入New Mutants。

能力：簡單啲講佢可以變成人形火箭，使用能力既時候會由身體釋放出動熱能，令佢獲得高速飛行既能力。係Cannonball飛既時候，會有一股力場包圍住佢同佢抱住既人，令佢地暫時變得「無敵」唔會受到傷害。
一開始Cnnonball控制唔到自己幾時停，要等撞到野或者用曬能量先停到，但之後學識左控制自己既能力。我估電影版入面既Cannonball都係未控制到自己幾時停。

電影版演員由Charlie Heaton飾演，最出名既角色係Stranger Things入面既毒撚Jonathan

最近因為吸毒而被美國拒絕入境

應該主要V3

Lm

嗰名好熟，之後引起內戰嗰個？

漫畫好唔好睇？

X23呢

唔係 內戰個個係Speedball,唔係變種人

角色建構上幾好 但劇情未必個個受落，因為都牽涉到魔法野

x23應該冇加入過new mutants

係New Warriors

所有xmen都好睇

All New X-Men

Arya

接受到AvX 老子什麼鬼都不怕

嗰名差唔多，原來認錯，唔該

留名待睇

要求加速

晏啲

新手火人打贏Logan

AvX呀

Sor load錯IVX

屌，唔記得IVX，當我無講過

lm

Wolfsbane (Rahne Sinclair)
中譯：狼毒
起源：Rahne係蘇格蘭出世，佢係由一個牧師同妓女生出黎，媽媽係生完佢後就死左，而佢既生父隱藏左佢同自己既父女關係，將佢當成教堂既工作人員養大。因為老豆覺得自己搞大個妓女好羞恥，所以一直都好嚴厲地對Rahne，成日鬧佢打佢，令到Rahne性格變得異常孤僻。

Rahne 14歲時，佢發現左自己可以變成袈既變種人能力，佢老豆同一班教徒將佢當成魔鬼要追殺佢。Rahne逃走時受到槍傷，係就快虛脫時遇上Moira MacTaggert(同時亦係當年接生佢既醫生)，比Moira帶返屋企避開其他村民同治療。後來Moira正式收養左Rahne，並帶左佢去一個叫Muir Island既地方繼續佢既科學研究同生活。雖然係咁，但Rahne老豆對佢造成既心理傷害仍未磨滅，令佢憎恨自己既變種人能力。

後來，Professor X帶左佢去佢間變種人學校，而Rahne成為左第一批New Mutants成員。

能力:

Wolfsbane可以變成狼、狼人、大狼人三種唔同形態，而無論係邊個形態，佢都可以保持人性同理智。佢有增強既視覺、聽覺、嗅覺同味覺，指甲會變成堅硬既利爪，而且擁有自癒既能力(雖然唔夠Wolverine快) ，同時力量亦比普通人強，可以舉起一噸既野(大狼人形態更加大力)。

電影版由Maisie Williams飾演，佢最出名既角色係Game of Thrones既Arya

電影造型:

arya

arya bb

狼女做wolfsbane

可惜唔係marvel拍....
無mcu角色互動....

呢個角色真係好啱佢

加速

GOT都幾多人拍X men
Arya, Tyrion, Sansa

孭蓆

New Mutents真係唔熟
幫巴打推

Ajax ？

Mcu>Maximus

巴打們係邊到睇
有無漫畫APP有 漫畫人無美漫

Sunspot (Roberto Da Costa )
中譯：太陽黑子(好長 但我惗唔到更準確又精簡既譯法)

起源：Roberto係巴西出世，佢屋企好有錢。14歲既時候，佢係一場足球比賽入面，佢比敵隊兩個足球員出於種族仇恨推落地。Roberto嬲起上黎同其中一個隻抽，但唔夠打比人禁住黎打，呢個時候佢既變種人能力被激發，全身變左黑色，身體既力量增強左，趕走左對方。第一次發現能力既佢比自己嚇親，向其他人求助但除左自己女朋友Juliana其他人都驚左佢而逃走。

之後Donald Pierce(姐係想叫Cannonball殺死New Mutants個條反變種人撚)發現左佢，派僱兵去綁架佢但失敗，反而帶走左Juliana。為左救佢，Roberto走去同Donald手下談判，但佢地拒絕放人，係混亂中Juliana為Roberto擋左一槍而死。

為左報仇，佢同Professor X、Karma、Wolfsbane聯手追撃Donald並最終打敗左佢，之後亦留低成為左New Mutants既第一批成員。

能力(我懶所以point form ):
-吸收及釋放太陽能(吸收左太陽能後身體會變黑)
-將太陽能轉化成自己既肌肉力量
-飛行
-有限既抗撃打能力(姐係唔防子彈但某程度上防撞)
-提高氣溫、放出熱能
-噴火、Energy blast
-發光
-身體防火耐熱

Nw Mutants電影造型:

Henry Zaga飾演，曾經做過13 Reasons Why入面既Tony既男朋友Brad、TeenWolf入面既Josh
幾靚仔

Days of future past都有佢 :

由Adan Canto飾演

漫畫人你打marvel有一堆漢化
英文版可以用marvel app比錢download

留名

睇完維基都唔係好明Magik呢個角色，有冇巴打可以講下幫幫手

冇睇開，咁係咪電影（prof.X）果代xmen全部不得好死

嚴格黎講佢地未死

點解

而家可以當係前傳
因為之前Days of Future Past將成個x men電影reboot左，而家既prof.x同magneto仲係後生版

Deadpool入埋X men 個世界觀就正

Deadpool 不嬲係xmen世界觀入面

留名求加速

電影啊
雖然有colossus
但主軸都係得wolverine果套有出過

係同一個宇宙入面咖

雖然Deadpool低成本又換左人但都係同一個universe

換人呢樣野可以用days of future past 黎做原因

不過X men 家下咁鬼dark都唔知點插deadpool 入去

Deadpool2 好似有關xforce, 可能接到new mutant呱……

Mirage (Danielle Moonstar)
中譯：幻像/鏡像

起源：Dani係美國原住民部落出生，佢第一次使用自己能力既時候見到一隻熊企係一隻鷹(代表佢黎自鷹之部落既爸爸)同一隻馬(代表佢黎自馬之部落既媽媽)既屍體上既影像，冇幾耐之後佢父母就係山上失左蹤。

之後Dani被鄰居收養，但佢仍未控制到自己既能力，一直感受到黎自部落其他人既惡意同恐懼，於是佢去左同佢呀爺Black Eagle一齊隱居山上。Black Eagle係Professor X既朋友，佢希望Dani可以去跟Professor X學習點樣控制自己變種人能力。但Dani唔想比人送去同白人一齊生活，嬲起上黎激發左佢既能力，見到Black Eagle死既影像。

之後，Black Eagle被Donlad Pierce既手下殺死。係Dani報仇期間，佢釋放左Karma，一個被Donald監禁既變種人，並遇上Professor X同其他被Donlad逼害既年輕變種人。後來為左尊重呀爺既遺願，佢加入左New Mutants，同其他年輕變種人發展出家人一樣既關係。

值得一提係佢後來成為左海拉(Hela)既女武神(Valkyrie)

能力：
Dani既變種人能力係投射出其他人既恐懼，令對方見到佢地最驚既野既幻像。雖然係精神系能力，但Dani係做唔到讀心既效果。後來佢亦可以將自己既精神力凝聚成一支能量箭，用黎撃暈對手。除此之外佢似乎可以感應到動物既感受。

另外Dani作為原住民，有出色既箭術同狩獵技巧，就算冇左能力(M DAY後)佢都係一個好badass既打手

電影由Blu Hunt出演

起源個PART唔太肯定有冇理解錯

支持美漫撚

好似有狠人

唔明巴打咩意思

支持加幫推

咁Anya Taylor Joy個角色呢？

好似恐怖片黎? 定另一套

我仲了解緊佢個角色，因為佢漫畫入面牽涉到好多魔法同地獄既野所以我都未明

點解咁都有負皮

巴打第一套追既係邊套？

唔係好記得
個陣好似係中一，我應該係睇New52既Justic League入手
個陣仲入左啲大陸漢化組幫手翻譯同填字

係咪狼人

咁狼人做乜 意見係New Mutants有狼人？

我諗係卦 但又唔覺有報導
定講緊x23

留名 樓主好正

推返上黎
呢兩日會講埋Magik
最近趕assign好忙

加油，咁夜都仲上黎

Magik(Illyana Rasputina)
中譯：秘客(大陸咁譯) / 魔姬(我自己譯法)

起源 :Illyana係俄羅斯人，佢同佢既兩個哥哥Mikhail、Piotr(姐係大家比較熟悉既鋼人Colossus)都係變種人。佢地三兄妹都係變種人並唔係偶然，因為一百年前被Mr.Sinister(反派)操控基因，Rasputin家族既所有後代都會生為強大既變種人。

Illyana係7歲既時候，被一個黑魔法師Belasco係其他X-Men面前(呢個時候鋼人已經加入左X-MEN)綁架左去「地獄邊境(Limbo，可以當係地獄)」。Belasco將Illyana既靈魂分成5份，將其中一份轉化成血石(Bloodstone)，並將其中一份，企圖用Bloodstone召喚舊神。但佢唔可以一次過完全轉化Illyana既全部靈魂，呢個時候呢個次元既暴風女神Storm同幻影貓Kitty出現並救左Illyana。雖然Illyana最後被救走，但佢既其中一份靈魂已經被侵蝕並成為左「邪惡」既靈魂。

呢個次元既Storm失去左控制天氣既能力，但識得用白魔法。為左避免Illyana並邪惡既一面控制，佢將自己識既白魔法傳授比Illyana，Illyana成為左佢既學徒，係Storm身上學習到白魔法同生命起源既知識。

雖然Illyana擁有魔法天賦但因為邪惡靈魂既影響而唔可以完美咁使用白魔法。一年後，呢個次元既Kitty叫醒佢，想將佢送返人類世界。佢同Kitty嘈起上黎，呢個時候Illyana既變種人能力第一次覺醒。佢創造左一個傳送門並趺左入去，傳送門將佢送左去Limbo既另一個地方。

之後兩年，Kitty教識左佢點樣戰鬥同用劍。但係Belasco出現，再次帶走左佢並將佢第二份靈魂轉化成Boodstone，令Illyana既靈魂又更接近邪惡，成為左佢既手下。

再過左三年，Belasco將自己既黑魔法傳授比Illyana，而Illyana既變種人能力亦開始容易控制。佢不斷練習佢既傳送能力，發現自己唔單止可以穿越空間，仲可以穿越時間。

之後佢利用能力返去幾年前，自己真正既屋企。雖然佢成功逃離Limbo，但呢個時代佢仲係6歲，佢父母唔相信長大左既Illyana係自己既女。佢之後又返去Limbo，被Belasco拎走佢第3份靈魂。Illyana將自己既一份靈魂轉化成一把劍(Soulsword)，打敗左Belasco，並成為左Limbo既掌權者。

係佢既變種人能力成熟後，佢再一次返到人界。對於其他人黎講只係過左幾秒，但Illyana已經14歲。佢說服其他人自己就係Illyana，並隱瞞住自己既經歷、變種人能力同魔法才能。但之後Belasco又再出現，逼使佢用自己既能力同魔法去救其他X-Men。之後，Professor X將佢編入New Mutants小隊，繼續學習自己既能力。

能力:
佢既變種人能力係創造一個可以穿越次元同時空既傳送門。呢個傳送門唔單止可以傳送佢自己，亦可以傳送其他人。唯一既限制係佢必須要先傳送到Limbo再傳送去其他去其他地方。可以當係中途站轉機既概念。

電影由Split女主Anya Taylor-Joy演出

唔好意思呢個角色拖左咁耐...
一黎Magik呢個角色牽涉好多魔法既野我唔明，二黎呢排好忙
如果有講錯請指正

暫時已知會出場既New Mutants成員係咁多 有時間既話會講埋我想佢出現係電影巴共他New Mutants成員

Anya Taylor-Joy超正

呢套入面造型唔得

Body正就得

我冇認錯嘅話佢係咪思裂個女主？

係

巴打係咪仲有架

暫時電影會出場個啲講曬
得閒仲有人睇既話可能講下漫畫入面個啲

啲能力好似全部都麻麻

其實唔差 Cannonball同Sunspot都加入過Avengers
算係X men入面二三線個批

會唔會有時間都講下美劇The Gifted入面果啲變種人？雖然好似有一部分係原創。

如果係能力既話，The Gifted入面都表現得好明顯
我係The Gifted既討論po入面有介紹過下頭兩集啲配角，有興趣可以搵返黎睇

推返上黎
係唔係宣布左delay 到下年？

唔係呀 好期待呢套

維基寫推後到19年

唔係掛

好似1月10定11宣布
都正常，佢個時間同avg3咁近想自殺咩

痴線 都唔駛一野推遲成年掛

因為今年fox自己都有另外二套上
Marvel 3套
Sony又一套，dc又一套

今年上一黎太多對手
二黎又有可能自己人打自己人，同deadpool2咁近

最緊要作為三套中唯一全新，吸引力最低，你係片商有場次都盡量益晒其他啦，特別avg3同deadpool 2

所以下年上可能咁解